光復屯門主辦人及香港眾志主席今早被捕

Press Note - please Scroll down for English
新聞稿 - 即時
0950時/2019年9月3日

「光復屯門」主辦人，「屯門公園衛生關注組」負責人，「光復元朗」第二申請人巫堃泰先生 Michael Mo，於今早大約 0730時，被警方上門至家中，以涉嫌在7月27日，於元朗“組織未經授權集會”拘捕。巫先生現正被扣留調查。

巫先生於7月26日的上訴失敗後，曾向記者透露，他將會於 7月27日在元朗，自己一個人進行宗教儀式。根據資料，巫先生與特首林鄭一樣，是一位虔誠的天主教徒。

Press Note - Immediate
Released at 0950/3rd of September 2019 in Hong Kong

Michael Mo, the "Take Back Tuen Mun" protest Major Organizer, the "second applicant" for the "Take Back Yuen Long" protest is arrested by Hong Kong Police at around 0730 this morning at home. He is being accused by HK Police on a suspected "Organizing Unauthorized Public Gathering" which happened on the 27th of July in Yuen Long.

Michael had announced that he will carry out his religious walk in Yuen Long alone after the unsuccessful appeal for the "Take Back Yuen Long" . He is known as a Catholic, same as CE Mrs. Carrie Lam.

--- End ---

9月8！到時見！

又白色恐怖

濫捕

出糧換美金 全民提款日

9.07 機場交通測試 13:00

9.08 美國人權及民主法案大遊行 14:00

9.13 各區同慶賀中秋 人鏈 19:00 - 22:00

9.14 機場交通測試 13:00

轉頭見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

大家要記住，民陣搞果d一定要和理非，依家佢地冇位入民陣自搵黑社會打佢，要佢地收聲

借位宣傳
侵侵同d外國人都冇加你fb同ig，點知你想要咩啊唔好再係facebook同ig自己圍爐打飛機啦，一齊黎開始國際戰線！
一個tweet幾秒鐘，一蚊都唔洗，又唔洗綁電話，安全又快捷，快d一齊轉用twitter啦
twitter文宣共識TG：
內有twitter詳細教學，開個account唔洗3分鐘

英文唔好驚比人笑？唔洗驚，國際文宣谷幫到你
🔥反送中 國際文宣谷link🔥
國際 Channel ：